侵侵係咪俾連登仔燈撚死埋

Trump選情情況十分不妙！！！！！！！親中拜登民調領先10百分點！！！

武肺 警暴 侵侵玩完

連燈仔

連登好似無講過佢實連任
反而成鳩日話佢危

點睇侵侵輸曬民調同票數都當選到？

其實唔驚既,應該一定贏

拜登

民調領先就係trump贏硬

如果民調落後
上次落後咁多都贏今次落後少少照贏

拜登都驚不如唔好選啦

俾d咁既對手侵侵is侮辱

坐定粒6 當選

拜登講野又廢
又老過侵

辯論一定比侵撚狗

加上連任

真係贏硬

唔係講侵侵民調落後一定照贏

1.只係想講美國民調無咩參考價值
2.有錢佬大把暗力量係幕後改變選情
同建制派無限義工助選一樣道理

拜登 性侵醜聞